【武漢爆疫症】曾到武漢女子發燒 傳曾往私院求診遭拒 逗留旺角後返大陸

內地武漢不明肺炎疫情未受控，港府向全港醫生發信，要求通報及轉介懷疑個案；昨日更提升對新型傳染病準備及應變級別至「嚴重」。但有消息傳出，某私家醫院今日早上遇到一名聲稱日前到過武漢、有發燒等症狀的女子求醫，被分流站醫護人員指示到就近公立醫院求診及要求對方離開。該女子其後曾到旺角市區，之後返回大陸。

消息指，該名女子今早約9時至11時到該私家醫院求醫。登記個人資料後，分流站醫護人員詢問該女子症狀，女子聲稱有發燒，自己日前到過武漢，沒有去過濕街市及海鮮市場。有人其後向她說，需到公立醫院求醫，並著她離開。

其後，有醫護人員致電該女子了解狀況，女子聲稱自己在旺角市區，及不想去公立醫院。她之後向該人員表示，已返回大陸，沒有求醫。

食物及衞生局局長陳肇始去年12月31日晚上表示，已致函私家醫生及私家醫院，要求加強留意及轉介懷疑個案，包括有發燒、肺炎或急性呼吸道疾病、發病前14天曾到過武漢濕街市或海鮮市場的人士。

因應政府昨日提升應變級別至「嚴重」，所有過去14天到過武漢、並出現懷疑肺炎病徵的人士，都屬需要呈報及轉介個案。政府亦要求私家醫生等待衞生防護中心接病人到公立醫院期間，隔離病人，避免與他人接觸。

《蘋果》向涉事私家醫院及衞生署查詢，正待回覆。

旺角

支那人真係累撚死人

生化武器

條女jm9專登嚟香港一轉散播病毒？

做乜要嚟散播病毒？

呢單野更加證明要
香港獨立

去d人流咁密集的地區
如果入咗d餐廳食嘢...

支那狗又送大禮

大陸人真係無乜腦

仆街了

和你貼 連儂廁

真係支那送大禮

間私院冇問題？

屌你老母,明知自己病左都特登去旺角行一轉就拍拍屁股走人
死仆街

我認為私院都係仆街 完全無社會承擔
屌你老母 放佢周圍走
如果有得立法 我一定支持私院唔準拒收
最多比佢transfer

支那豬

屌人地睇病 你唔收唔緊要啊 都唔好咁無公德

好想知邊垃圾私院 一定要收佢地皮

明顯送大禮

條臭閪做梗乜鳩 奶野就累死人

香港d私院真係仆街黎

Game Over 呢幾日唔去mk了

好肯定香港已成疫區, 隨時失控大爆發

全香港人口密度極高既地區

張建宗︰現階段無必要減少武漢香港之間航班及高鐵班次

旺角尖咀附近有邊間醫院?

DLLMH...

仆街唔即刻隔離, 或CALL車, 竟然叫佢走,
周圍播毒？

再唔封關, 一定大爆發

啲人咪又係照返工

仆佢個臭街

支那人真係世界毒瘤

依次碌柒啦。

有咩問題

私院一定唔收啦, 高危高風險, 如果係自己間野爆左堅料, 以後唔使做生意

做生意而已

呢D就真係恐襲

聖德肋撒醫院 (法國醫院)

之前毛漢中水炮都唔收

藍色水劑成份不明 私家醫院拒收「染藍」病人

嘩屌支那人真係世界既癌細胞

浸會醫院算唔算?

唔俾佢走唔通鎖住佢

獨立左就唔會疫情廣散？
咁新加波應該唔會有感染個案

車都唔撚call，醫者父母心。

獨立咗立即封關 + 機上檢疫

星加坡自己ON唔封

放個仆街出黎 萬一真係中招 旺角幾多人奶野 唔屌？

死支那賤畜快d死全家
唔好累人累物

全港式攬炒
又冇手足被捕
後生仔又衛生做得好
死都係死廢老先
有問題？

間諜 用生命散播病毒

推

屌 啲大陸人無腦真係fact checked

屌 死仆街 擺明特登嚟香港去人多地方散播病毒

完全係為全大禮而來

on9

醫完隨時收唔到錢

有急症

去人多地方仲要係遊行區戴返個口罩
琴日去旺角 見到好多人唔戴口罩

痴撚線

浸會醫院

死返大陸啦 仆街！

收皮啦，依家出街，成條街都係得我一個有罩。

而且，屋企人惹到，傳返比我呢，咁典蒜。

該女子其後曾到旺角市區，之後返回大陸。

屌佢老母 仲唔係之前係微博話中左招就落黎香港搞死香港既支那人?!

去完旺角啲人再搭公共交通

把關好啲

當然要隔離，再唔係都要即刻聯絡醫管同衞生署過嚟，帶佢去公立醫院隔離

之前佢地鼠疫嗰陣已經講過 邊個有病就去香港一轉

果度有門診部

無腦

咁咪去警署報案囉

傳比藍屍好啦 咁鍾意中國 咁鍾意黨

肯定係旺角坐火車番大陸

屌

屌你老母
正仆街
有病留喺偉大嘅祖國醫啦

屌你老母⋯⋯
前2日都去左⋯⋯⋯

個女人做乜系呀

呢D 仆街支那豬私院唔係應該立即扣留佢再CALL醫管局派車黎接走隻豬?

而家擺明係失職失當喎

無撚改錯名:正一垃圾法國醫院
門診成日做埋啲濕尻檢查後彈人去公院
錢就識收
叫救護車車個支那人去公院又唔識

有d私家醫生真係一味想賺錢，唔係想醫好人

屌你老母
仲要之後唔知佢去過邊

緊係有問題
有咩理由叫佢自走

呢d真係社會垃圾黎

2003年2月，中山大學附屬第二醫院的退休教授劉劍倫，於中國大陸參加抗疫工作時受到傳染，其後被發現出現肺炎病徵，但他自行服用抗生素後病情好轉，並於同年2月21日攜同妻子到香港參加外甥的婚宴，入住京華酒店（九龍維景酒店）一晚，造成16位酒店住客和訪客受到感染，繼而引起香港的威爾斯親王醫院大爆發和聖保祿醫院的小型疫情，以及社區大爆發，亦同時把SARS病毒傳到遙遠的多倫多、溫哥華、河內、新加坡、菲律賓、英國、美國等，以及返回中國大陸本身。其他被劉劍倫傳染的人，計有他的妻子、女兒、妹夫和廣華醫院的一位護士。合共20人被劉劍倫傳染，而他本人亦最終客死異鄉。

cls

會唔會坐左金雞對開啲旅遊巴

佢地淨係諗住賺錢服務業
個病人情況差啲都唔收 一係就掉返公立
說好的醫者父母心 揀人黎醫就唔好做醫護啦屌

“ 該女子其後曾由沙田到旺角市區，之後返回大陸。”

沙田
仁安？！

只有廢老死絕
先可以光復到香港
就算你防疫防得幾好都冇撚用
果班低智廢老一日係度
都唔知幾時有手足比人斬

支那隱瞞既隱瞞
港共維穩既維穩
你覺得你防得到？

你防唔到就要利用佢殲滅對方
要贏就要狠 就係咁簡單

旺角手足一個不能少

屌你老母生化武器周街行

害人害己

同意啊，報上疾控中心都好

你都on撚鳩鳩，梗係要隔離，仲放佢出黎害人咩

屌咪係，點可以揀症黎收，痴鳩線

樓主quote啲唔quote啲
fake哂全世界以係法國醫院

死返上去啦垃圾

害死香港人咩

中國醫學咁好唔去中國醫?

都要搞住香港人

我肯定佢地有咁講過 搵番之前連登鼠疫微博PO應該睇到

生化攻擊

破解便衣方法:
多d人扮便衣去騙人 就可以迫使警察唔再用便衣警

其實篇野仲有個重點...
如果條仆街真係冇去過街市，係咪武漢果邊已經開始人傳人
之前大家都係估估下，宜家咁樣都好confirm

係0衛生常識

唔關我事架，係蘋果記者寫，，然後我copy and paste架咋

自撚私

真啊屌唔收唔想醫都幫人搭路去公立醫院啦 就咁叫人走咁撚仆街

杏林覺醒已經提左大家
之後話唔夠人引入支那人，依加又話夠人
到係出事就話冇人，要求中共幫手

搵到其中一張 但係仲有好多好多張
而且唔係好似下面張圖咁 只係諗
係好似恐怖份子咁講到明自己中招就會去香港 幫祖國平亂

咁應該係蘋果後尾加上去

一定人傳人啦 唔撚係信政府只係動物傳人下話?
動物傳人都咁多中 個個都親親大自然咩?

中央又送禮

柒婆同笑恥好似啱啱先做完show話啟動咩嚴重之類級別應對，但就俾個曾經求醫發燒又去過武漢嘅周街行仲可以自出自入各口岸。

獨立起碼班官唔會好似而家禁柒
殺到埋黎扮冇事

屌佢地老母閪垃撚圾 我野到第一時間去狗屋報案

嘩屌你生化武器周街行

雖然政府唔可信，但大家都係估估下。依家大部份人都仲係冇乜防疫意識，口罩都唔戴。
呢單野直情係prove左人傳人，推起佢等全部人出街戴返個罩

屌佢老母返大陸啦含家產 過黎把撚啊？

咁痴線都有，不如大陸叫佢搭程荃灣線兜兩個圈啦

啱呀

驚隔離 走左去
入境處 開始做野未

比人知佢收咗班有錢人即刻唔去佢間醫院，所以私醫死都唔會收

Sad but true

+1 仲要睇下有冇機會搵到777
睇下#115 一GOOGLE就搵到張
蘋果仲要冇拎講得最激既恐怖份子宣言出黎貼堂

Dllm

直頭害人害物

仆街
今朝去過

佢個嚴重應對入面 3個應對中有用既只係關口加紅外線咋 CLS
都幾明顯係想香港都奶野 之後可以KO示威

你估冇咩 應該好快有

CLS架班支那人

而家係冇掩雞籠佢哋自出自入
你個腦淨係用嚟擺㗎

好撚陰毒，唔知仲以為香港人陷害過佢哋

屌 尋日先出完旺角

屌，轉介去公營醫院都好丫，比佢周圍傳真係死得人多

咪比強國入境啦，已經攪到香港咁

IT狗可以爭取home office

公共衛生意識係負

如果有高傳染性疾病係有權強制治療

好似係聖得垃圾

最怕啲菌係社區傳播

777都唔知幾想黎多次SARS 咁就可以KO示威

呢隊仆街去過私院畀人彈鐘先check到
最怕係仲有唔知幾多個黎過周圍走

支那人個腦真心覺得支那對香港好好 但係香港係咁陷害佢地架
睇下支那點講03年SARS就知

點解武漢既呢幾人落晒香港。吊你全中國得武漢一個城個ar?

亦有可能浸會

有冇起底組知邊間私院咁仆街

資料update

內地武漢不明肺炎疫情未受控，港府向全港醫生發信，要求通報及轉介懷疑個案；昨日更提升對新型傳染病準備及應變級別至「嚴重」。但有消息傳出，某私家醫院今日早上遇到一名聲稱日前到過武漢、有發燒等症狀的女子求醫，被分流站醫護人員指示到就近公立醫院求診及要求對方離開。該女子其後曾由沙田到旺角市區，之後返回大陸。

強國最想真香港人死等佢哋搵強國人代替我哋

大家真係要自己記得帶口罩，個班人係拖埋人落水最開心

出入戴口罩保障自己

香港 地留 人死
支那人對邊個侵略地區都係咁
表面上就同胞同胞 暗地裹日日諗住點樣種族清洗

女子聲稱自己在旺角市區，及不想去公立醫院。她之後向該人員表示，已返回大陸，沒有求醫。

乜人會唔想去公立

去旺角擺明喺報復私院唔收佢啦

旺角RIP

Show blocked user-朝九晚五

用咩途徑落黎香港？

依家都唔知佢有冇傳染到俾人添呀

16個了

呢幾日個人數係咁暴升

旺角市民喜迎肺炎

呢啲人個腦都唔知咩構造嫁，咁樣諗嘢都得嘅

其實大部分私家醫院分流一見到依d就即刻會彈佢去公立，因為如果係確診或者轉差，以大部分私家既設備都support唔到，亦都冇醫生肯接症，所以彈去公立都係一個好既做法
但係私家醫院見到懷疑個案你又唔可以鎖起佢隔離，佢本身冇咁既權力去做

屌你老母

恐怖襲擊

我都知 但係賺錢還賺錢
醫療本身係仁德良心行業 唔係點解會有杏林之稱

所以咪話強制所有私院唔比拒收先 最少要做上報同轉介

唔係叫人走下化

吊 私家醫院真係仆街黎。 急症唔睇，大野又唔睇。

屌 住旺角個啲仆街啦

如果第日疫症係香港大爆發嘅話，呢啲私院一定係兇手之一

最少要做枝swab種左菌先啦
起碼要 trace到先啦
家下On99放人周街走
仲要去到應變級都係咁

條女信唔過中國醫療體系落嚟醫
不過間私院真係好撚賤

其實我真係有懷疑過支那人物種係咪智人

佢唔肯做，你又冇得逼佢做
公立醫院應該都係唔肯做swab都冇得格硬綁住要佢做掛

攬炒L要組團上武漢做生化兵

正常唔係call 白車送去政府醫院咩

快d走啦diu

你港人回港唔通唔比佢入境？

往私院求診遭拒

劉劍倫

開名啦

屌你老味啊

【正視聽】一份中學生文宣，駁曬你地班割獨派嘅on9仔

仆街今日去完

//她之後向該人員表示，已返回大陸，沒有求醫。//

on9的嗎？
自己無知識就唔好累其他人

由沙田到旺角
即係去咗仁安？

各位手足，同意與否，請聽我一言，睇哂佢，Spread出去

我P牌推唔到 唯有咁樣推比大家睇

屌 真係累人累物

屌 死返支那啦

由沙田去旺角，有機會係仁安

香港無得醫，佢返大陸攬炒

死大陸狗 仲要去最多人既旺角 正臭閪 死撚左佢啦

你樓上啲回覆已經有人答過你封關啦
無腦都算仲要盲嘅

仆佢臭街，鬼閪支那人

抵死
私家一向仆街

但條大陸閪仲去旺角播毒咩玩法？
搶埋d 奶粉先？

沙田得一間私家醫院姐

仲好大機會坐巴士/的士
- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -
香港獨立 唯一出路

就係要鎖住佢，知唔知咩叫隔離

肯定係沙田去旺角搭過境巴士走

有冇去尖沙咀跳返part茶舞先走

上番大陸即刻深圳？然後喺咪去北京？
應該要去北京啦，個度啲醫院先進啲，快啲去北京。

真係多撚謝唒

可以call 白車送去公立
再通報衛生署
依家唔係有人爆出嚟都唔知
仆街到

之後係旺角鳩行 可能又係法國

我屌你老母呀
去旺角

佢唔肯會唔會去求診呀？
戇鳩

佢老母
唔通報去衛生署
幫佢call白車都好吖

旺角真係香港切爾諾貝爾

去過旺角…

私人診所係無能力handle呢d case
醫死人佢要上身,唔好彩有中央冷氣
成間診所連帶 果間商場/果個位置都會出事
咁大獲 點會接你呀

唔係診所 醫院黎

之前至話因為催淚彈，所以果度勁毒。如果真係再加埋疫症病毒，到時旺角真係要好似切爾諾貝爾咁處理至搞得掂

仆街大劣人

轉個角度諗，佢番大陸傳染大陸人都好
唔好再嚟香港就得

大把人去到私家，醫生一開一堆檢查就依樣唔做嗰樣唔做，一支swab要差唔多成千蚊一次呀，你就戇鳩

年長手足

唉條友咁無人性以後咪又係變另一個共產黨

係

最近3間都有門診
浸會
法國
播道

坐火車都唔定呀

依加有哂證據支那人係想香港人死
大條道理可以敵視所有支那人

咁搞法好可能已經係社區爆發

真。收共產黨錢

其實係，淨係近幾日啲個案數量都已經完全係暴升

屌入境狗做下野啦仆街

沙田出旺角呀

"個女人由沙田到旺角市區"

沙田嗰邊私院，可能係大圍仁安

人間武器

生化襲擊

sorry, 睇唔到沙田
咁重簡單唔駛估
沙田得仁安

該名女子今早約9時至11時到該私家醫院求醫
Btw 間私院真係好撚唔負責任

啲廢老周街咳都唔掩嘴
又唔撚戴口罩
無病嗰啲反而要戴口罩避佢地
反智社會 cls

咁都冇計，因為根本改變唔到佢哋

訴下苦

我診所見過，阿伯傷風睇病，佢個女叫佢帶口罩，
阿伯帶咗，就黎打乞嚏，跟住拉開口罩向外面噴，
打完帶返口罩，有診所職員見狀屌佢知唔知帶口罩做乜，
我全情睇住dllm o 晒咀

你唯有叫佢哋戴口罩同食維他命C，要增強抵抗力先可以盡量避免傳染到疫症

睇唔到係沙田

要全港清洗太平地

話去咗威院

《蘋果》向仁安醫院查詢，正待回覆。衞生防護中心接受本報查詢時則表示，未有接獲相關通報，在得悉有關個案後，中心已即時主動聯絡相關醫院跟進，並成功聯絡該病人。該病人為一名20歲女子，報稱曾發燒及患有上呼吸道感染徵狀，並於病發前14日內曾到訪武漢。中心已安排她送往威爾斯親王醫院接受進一步治療。中心未有回應會否懲處仁安。

但係中途發生咗咩事自己諗

又話返咗大陸
定唔止一個

到宜家都無人講點解得香港同武漢有，一係就係生物武器黎，打針想邊個有邊度有，有幾多全部控制到。

一係就係假嘢，官媒岀稿話有就有，全程做戲。

Chinese Pneumonia is not real.

可能返完去再返嚟啩

仆街啱啱先去完

gg

人型生化武器
支那人真係賤種嚟
病咗仲周鳩圍走

私家醫院一向仆街
所有有機會會影響佢名譽既症都唔會收

中大學生嚟，而家番左嚟香港

私家不嬲都係揀症揀到仆街
難嘅唔醫 麻煩嘅都唔醫

滅族啦冚家剷

私家醫院不嬲都係咁做生意，
因為唔想上身，同埋政府醫院配套，資源都好啲，
有啲不明確，或者大風險嘅case都會唔接或轉介。

無話有冇問題嘅，
做生意啫。